[大西北JJ]有無自助洗車推介？？？

自助洗車定電腦洗車先

電腦洗車嘅話
我去開黃金海岸中石化洗

自助

元朗臨入大棠前 有間自助洗車
好似30蚊半個鐘 有風槍 水槍 泡槍
但毛巾海綿要自己另外買

其實咩叫自助洗車？ 唔係有條水喉就搞掂？

巴打 屏山邊個位

如果用普通水桶, 之後再起泡洗, 係咪都犯法

詳細d 得唔得